核彈都唔割只係一句口號?定係有人覺得用核彈後只係好少事

我明白有人覺得今日機場阻到旅客係做錯左,錯埋右
但係有咩必要講到咁嚴重,對比用核彈簡直係九毛一毛,真係完全不值一提
當有痴線佬真係用核彈
咩野阻人返工
咩阻住旅客
咩野失民意
都唔講住
自己友未死哂都會因為輻射問題受到影響
咁嘅情況大家都話唔會割
唔好因為啲5毛帶風向就屌哂鬼咁啦
唔想見到啲人阻旅客出境解決方法好簡單
聽日1百萬人出機場咪得

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連左 P牌仔就唔再推post喇

P 牌標記會員新增限制

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

你推極都冇用

原來係咁